著裇衫去金鐘啦

著裇衫去金鐘啦！！
個個打工仔都係咁著，一定唔會比人話暴徒呀！！
查成所有白領咩！！！

Push

警犬主力逗學生哥，貪佢地細個勁青，但係你地唔使俾佢地逗我地live in age of technology, 一見到d狗行理尼開定fb live記住影理pc number,fb live 自動留底保障返自己，又可以表揚下佢地做狗做得幾開心

仲要講蝗語，狗唔敢亂黎